AA膠塞鎖匙孔！AA膠塞鎖匙孔！AA膠塞鎖匙孔！

防止狗從地鐵出口衝出嚟。
出口道閘會有一把鎖頭，一條鐵鏈。最簡單擠AA膠落去，塞鎖匙孔！

+

推到一人一支，塞佢老母

推

人地收數佬都係咁用

斧頭一下一個
加條鐵鏈好過

有剪架
最好係用黃氣燒埋度閘

好多時候黨鐵職員唔會有工具
要防暴搵工具，我地咪有時間走
無得封死，只係拖延

d狗好撚陰濕，呢幾日周圍係d陰濕位衝出黎
所以得好少時間預備
其實呢d位唔止係企前線，連中後排都有機會有危險
所以大家一定要小心

琴日黃大仙就係有速龍地鐵站出黎，
好彩有手足一早用鎖鎖住，用線綁左好多圈，
令佢地行動有阻滯，
但佢地有大交剪，
我認為要用比較粗既鎖，一係就單車鎖 但密集式鎖住

要明白做咩黎封都係時間問題，冇人放哨既都係冇意思

尋日速龍黃大仙出口上黎偷襲都搞左好耐

有人放哨既其實好多人會走到，就係因為用鎖鏈鎖左就冇人睇先係問題

牙簽重平重快

高啲閘頂落單車鎖咪得囉

咩都好，只有一個字

尋日發夢我都係政總幫手鎖出口位

加索帶

鎖狗鐵閘通常單車鎖會岩洗啲